入來對對聯喇！！

食住蘋果用蘋果睇緊蘋果

望住飛機搭飛機打緊飛機

9對 ， btw 好似冇飛機牌

飲住濱酒祼著賓洲地奔走

請接招